Billy Herrington車禍死左?

R.I.P. Porn Star Billy Herrington Died From Car Accident

Sad news… Chi Chi LaRue just broke the news that former gay porn star Billy Herrington passed away yesterday from a car accident.

I’m Sad to say, Billy unfortunately died as a result of a terrible terrible car accident.

He was 48 years young.

In case you didn’t know. Billy Herrington is very popular in Japan where he became a meme.

暫時好似得e個source

樓豬 is gay

RIP

即刻去睇返佢啲作品懷念下

未死右？

王

非gay 但希望係假

唔係基但你見到佢樣你會認得佢
希望係假
佢好多圖都伴我成長

雜總嗰張

R.I.P.

real

Kathleen Wood
3 小時 ·
It is with a heavy and broken heart that I want to let everyone know, my son Billy Herrington has past away. I love you son, mom

唔J死人，RIP

rip

佢D片同GIF圖帶比大家好歡樂

由中學開始笑佢啲哲♂學meme, 估唔到王者咁快駕崩

雖擁有驚人的馬力，但比利平時駕駛的速度十分安全，甚至比路邊的鴨子還要慢，展現出比利王鐵漢柔情的一面。

屌

好sad
冇一個pornstar 夠佢深入民心
RIP

原來就係原版習大大爆衫個gif

r.i.p.

你全家仆街陷家剷死晒上下左右 親人朋友不得好死

王之隕落

陰公
仲咁後生就去左

新日暮里又少一位哲學家了

出番figma悼念

童年回憶，屌

rip
btw諗起魯蛋

Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands

幾年前佢個frd食藥走咗
估唔到依家到佢

木吉無死
但billy今次係真...

aniki... FeelsBadMan...

中學成日睇NICO啲remix
一代傳奇

美國男星比利海靈頓（Billy Herrington）在美國時間2日因車禍意外身亡，享年48歲。他生前拍同志A片為人熟知，並擁有「森之妖精」的封號，也被日本網友稱為「兄貴系」男優，擁有健壯胸肌，母親也發文「我愛你兒子」悼念，震驚大批粉絲。

比利海靈頓身高185公分，體重高達111公斤，健壯身材因為被當時交往的女友公開裸照，意外因此成名，隨後入行拍攝同志片，一段從森林走出來的經典畫面，被稱為「森之妖精」。他引退後人氣不減，2007年演出的影片被網友惡搞上傳到日本Niconico網站，更意外爆紅，從此被網友暱稱「ガチムチ兄貴（肌肉大哥）」、「ビリー兄貴」，隨後更親訪日本參加活動，還親切對女粉絲「公主抱」，吸引全場觀眾拿手機拍下珍貴時刻。

生前人緣甚佳的比利海靈頓車禍過世，朋友陸續發文悼念，他的母親為了讓全球粉絲知情，公開發文「我現在心情非常沉痛悲傷，希望大家知道我的兒子過世了，我愛你兒子。」

屌

一代妖精殞落

Rip

Gachi

firm咗

佢呀媽facebook嘅Post，應該係真

BILLY PepeHands BILLY PepeHands BILLY PepeHands BILLY PepeHands

Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands Billy PepeHands

\|/

發現新大陸

PepeHands

請准我J 埋呢次

原來岩岩先同支那講完新年快樂

gachi till I DIE

原來拍Gay 佬AV架

利申：睇完相都唔識佢

RIP 兄貴

唔係個個知

唉
rip

一睇完
即刻開左forsen台
原來佢都唔知
跟住一堆人貼link
果下好震撼
Rip billy

F O R S E N B O Y S

R.I.P Billy

ANIKI PepeHands

ANIKI 未黎HK就殞落

Gachi till we die

gachi is love
gachi is life

rip billy
gachifag

一代哲學大師比利王rip
成日見人惡搞佢

好多基佬

old forsen died PepeHands now Billy PepeHands

森之妖精

Old forsen PepeHands Billy PepeHands time to go FeelsBadMan :gun:

係真
wiki講咗